[星座撚]大家最憎乜星座

人馬

點解啊

雙子

利申：水皮仔

山羊 一係悶一係on9

一定係雙子
識親都係仆街

我識既雙子好一時一樣

我覺得水瓶有啲女好難相處 雙子男女都好輕佻

雙子男
成日借少少小聰明扮撚哂野

我都覺
利申:雙子

處女

我獅子男好憎天蠍男

溝曬啲女？

Same 尤其係女 有少少樣但冇實力

天蠍女天秤女

你咩星座

天蠍座

利申:天蠍

咁你咪好憎你自己

雙子路過

乜真係咁乞人憎咩

原來我坐後備座

雙子座真係咁乞人憎咩？

金牛,貪飲貪食又記仇

關愛座

都係 好憎自己成廿幾歲人諗野都咁撚幼稚

保留童真係好既 可能係人地眼中你係成熟呢

所以話香港人民智未開

天秤女假撚到系系
天秤仔就識親都好正

射手 好花心

水皮同雙子

白羊
遇親都係會偷食

最近身邊出現好多個幾正既天秤仔

雙子冇得輸
我都好憎自己

親 你乜星座

獅子 天蠍

我記得我睇過個最令人討厭星座投票排行榜
第一位係處女
第二位係雙子
利申 本人最憎處女座 但自己係雙子
五十步笑百步

前任初戀正仆街

雙魚

人馬

淨係識批評
拗唔掂就死雞撐飯蓋，死都唔認，好撚小學雞

我識一對雙魚女白羊男結婚了 好sweet

會有好既白羊既我相信 經一事蔡一智啊

我老豆老母係
不過生完我幾個月就離婚

有冇人好唔鍾意白羊 ?
利申: 白羊

Agger

我都係白羊

我朋友個對未 不過未生

成日覺得自己好衝動
脾氣又唔收

獅子

水瓶

虛偽到仆街

金牛有咩缺點
利申金牛

我愈大愈收斂 風頭唔出喇 做到野自然有人睇到
成日比人話好自大 其實我想改
而脾氣嚟得快走得快

有啲金牛男好輕佻 好討厭

自大反而好似收左d
覺得大把人勁過自己
脾氣係黎得快走得快
但有時已經傷害左人地

一定係處女 以為世界都要聽佢指揮

個樣比人見到自大 串 但明明人地好nice

處女女,唔比人屌

天秤
天蠍
處女

同過天秤拍拖就知... 街外人覺得佢對你好到加零一，得自己先知食緊屎

最憎巨蟹

最撚憎天蠍 一世都唔撚會知佢哋諗緊乜 但次次鐘意親嘅都係仆街天蠍 屌
利申 射手

白羊 兩任都天蠍 想傾得我講佢唔講 一句乖就打發我 係咪唔識安慰人

天蠍
利申：天蠍 成日都唔知自己諗咩 好亂

天蠍

自己係天蠍 好憎自己

唔好咁灰

其實自己改變左好多唔好既格
同價值觀

但同人相處落 始終都係差d

天蠍同白羊 一個就勁記仇 講野唔理人感受 一個就好衝動

天蠍 可以唔知佢諗乜 小氣eq低

lm

獅子 雙子 處女

睇咗咁耐 都未出現
仲諗住偷偷地留低一句
毒撚巨蟹經過

巨蟹最撚正 又毒又顧家

利申 毒蟹

獅子女

超乞人憎，成日以為自己做得好好，實情係成日留低手尾俾人執

又鍾意爭嘢做，最後其實係全世界讓緊佢，偏偏佢自己唔覺

星座撚

好憎白羊女 好多心計

射手
性格好忽冷忽熱
利伸 射手

雙子 反轉豬肚就係屎

處女, 男女都好麻煩, 個個都要就晒佢地

最唔鍾意畁人話有心計 唯一一次比媽話我有心計

識既都係暖蟹

畀

改緊 原諒我

可能唔係個個嘅 不過我遇親嘅都係囉

點有心機法

以為唔會有人講巨蟹

天秤仔 ？
係咪拍緊拖都會同啲女曖昧？女人緣太好？

同你扮frd背後講你壞話 平時無咩其實妒忌心好強 做好多小動作

天蠍
究極中二病同自以為是
世事都比佢看透咁

金牛似乎最無人唔鍾意

天蠍
機心好撚重同埋有未挽夠但又要拍拖果種臭閪心態
利申，ex係天蠍，同埋睇埋我個名

最憎天蠍
與其講憎不如講係怕
心計重到不得了
對天蠍座既人避之則吉

一定係巨蟹，尤其係女，自以爲是到死
仲有唔小得人類公認煩膠嘅處女

利申雙魚垃圾

天蠍女雙子男
女既處偽小氣心計乞人憎
男既自以為是懶醒情緒化
利申水瓶

Agger 分咗手好耐仲要搞鳩人

好似冇人講過山羊

天秤仔路過
會對人好好 但未必有好報

+1
利申：天蠍男

個ex 天秤 衰到貼地

Detail?

有啊 我宜家話你
講笑啫

天蠍既人唔知點解會幾好樣 又收了埋埋自己 令人覺得好神秘

之前識一個 覺得佢好垃圾 得個樣靚
宜家識一個 樣唔靚 但係畫畫好勁
Btw 好耐有個處女女既好朋友 背講我壞話

係咪你有某方面特別好所以先妒忌你啊

識兩個天蠍都覺得同佢地溝通唔到 唔知佢地諗咩
兩個天蠍都當我狗咁撚 有個仲一腳踏幾船 但我嗰陣又好鐘意佢地

利申射手

好撚憎雙子女
死姣婆
最中意收兵
有女既仔都照收
Ex 就係佢個大將軍
多手閪
公廁
但大多數雙子女應該唔會
Sor我以偏概全

係
仲要無論女朋友講幾多次，都唔會理，照樣同其他女仔玩到好close
又唔太理人感受

屌
中撚曬
同好撚7懶

一腳兩船同路人 仆街天蠍 佢同我講想試下邊個適合啲 我屌

係

我處女座絲打 唔覺得自己西喎 啲朋友都好中意我

天蠍撚
自私虛偽狗公

雙魚，好憎自己情緒咁大起大落
好憎自己好小事諗到好嚴重
好憎自己幻想太多

點撚樣呀你地
唔gur隻抽呀

自己同自己隻抽？

點睇魔羯仔

男嘅水瓶
女嘅天蠍

火爆 同on9

因為顧形象所以對個個都好好
偏偏對住你，即係最親既人就差到仆街

毒撚星座，可能因為存在感低，冇乜人留意，所以先有呢種錯覺

Btw 唔鐘意獅子，自把自為唔聽人意見，同埋成日迫人跟佢嗰套嚟做

全中 超級要面 為左面子唔要條女都得

我俾佢食住

金牛長期覺得自己個套啱晒 要人跟佢個套 暗雅底好計錢 屋企兩個金牛 另一半都係金牛

識兩種金牛 一種係好自大好輕佻 一種係好腳踏實地